<resources>
    <string name="app_name">MemeAppName</string>
    <string name="hello_hello">ку\n
    </string>
    <string name="hello_message">юный андройд-турист владислав написал свою первую (вторую) приложуху\n
ты (а кто еще) попал в число тестеров/юзеров (буд-то у меня много друзей) произвдения моего мемного разума\n
добавлю сюда свайп, шобы было
    </string>
    <string name="hello_swipe">свайпни вниз, что б продолжить
    </string>
    <string name="description">тебе будет необходимо составить из букв слово, определение которого ты увидишь\n
это задание на время, поэтому чем быстрее справишься, тем выше будешь в таблице лидеров\n
кто гуглит, тот жареная фасоль\n
еслине захочишь задание, то результат всё равно будет записан
        P.S в начале марта, я шел по улице и увидел машину, где "это" делают
        и удивился, что это слово пишется так (зачем там лишняя буква (дай бог здоровья этимологам)) и подумал, что устроить такое соревнование будем мемно
    </string>
    <string name="quit_massege">dialog massege?(чего желает мой повелитель)</string>
    <string name="btn_yes">фраза из вар3 1 (да)</string>
    <string name="btn_no">фраза из вар3 2 (no)</string>
    <string name="description_btn">Начать задание</string>
    <string name="case_description">Как называется рентгенологическое исследование, заключающееся в фотографировании видимого изображения организма на флюоресцентном экране, которое образуется в результате прохождения рентгеновских лучей через тело (человека) и неравномерного поглощения органами и тканями организма. Это сдают в рентгенкабинете грудью прислоняясь к стеклу. В сокращенном виде, созвучна со словом "Юшка"</string>
    <string name="finish_description">Правильно! тут ебать еще результат в секундах нужно отобразить оёмаё сколько еще</string>
    <string name="case_try_again">Не верно. Попробуй ещё раз. Тик-так, тик-Так</string>
    <string name="correct_answer">ЙЙЙЙЙЙЙЙЙЙЙЙ</string>
    <string name="name_text">Введи отображаемое имя</string>
    <string name="enter_name">Имя не может быть пустым, ну ёмаё</string>
</resources>